睇完林鄭比人鞭屍, 黃絲仲要人數多過藍絲, 好開心又消氣, 但然後呢?

今晚睇左四十五分鐘林鄭被鞭屍騷, 見到好多有質素的香港人發言, 林鄭面如死灰, 好開呀. 但之後就知道好唔妥, 週圍而家仲有D懶人包俾大家重溫金句, 我而家完全唔希望去睇, 因為若你覺得消氣覺得林鄭抵死, 就正中下懷了.
完左場騷, 林鄭答應大家會有咩行動解決現況? 無!
林鄭有無答應會回答五大訴求? 無!
林鄭有無話會叫停警暴? 無! (其實我唔相信佢有能力叫停, 警隊真係歸佢管? 開玩笑罷了)

成場騷最大得益者係中共, 至少消下市民怨氣. 但政府有咩失? 其實無, 民望低無可低, 咁俾人閙完, 仲可能呃番D同情分.

記住我地從來唔係因為好憎林鄭而堅持到今日, 憎佢還憎佢, 但正如梁天琦講過, 唔好俾仇恨蒙敝雙眼, 我地唔係要鞭屍林鄭, 我地要的是以下五大訴求:

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我地堅持, 從來唔係為左仇恨, 唔係為鞭林鄭屍, 呢個人對香港人黎講已經係NOBODY. 實在我地為o既係上面五個訴求, 為公義, 為香港既未來!

一個和理非上.

有得著啊 佢咪自爆話自治=/=一國兩制
睇下大家煲唔煲大到姐
材料從來唔會少 係睇點用

只係提醒大家, 人地目的達到了, 林鄭成為沙包 IS NO BIG DEAL, 中共從根本放棄左佢, 但癈人都有佢作用, 就係俾市民鞭屍, 慢慢再用其他手段DIE DOWN場運動.

希望香港人唔好以為今晚個騷多黃絲, 就證明到我地贏左, 其實係乜都無. 仲令對家達到消市民怨氣目的.